美心集團公布集團創辦人之一，名譽主席伍沾德辭世，享年98歲

死得好吖
最緊要一家團聚，齊齊整整

98定101

被伍淑清放棄左

做咩放棄我

連呢d都唔誠實

延伸閱讀：
原來之前已經死咗一件，HK01唔post link

放棄左未啊?

放棄集團

無所謂啦

唉⋯開心咗一秒
以為個呀婆

死得太遲

集氣 叫麵神祝佢闔家平安

個女伍淑清剋死老豆

祝佢地一家人盡快團聚

可能係傳統計法，加咗天地人三歲變咗101
靈堂靈位路要附薦袋都會咁計

路票

一家人最緊要...